美媒：拜登屬意黑人前高官執掌CIA

美媒報道，拜登有意讓中央情報局（CIA）黑人前高官布洛克爾（Darrell Blocker）執掌CIA。如布洛克爾獲拜登任命，將成為美國首位黑人中情局局長。

霍士新聞報道，布洛克爾於情報界擁有32年的經驗，包括任職空軍分析師4年，及於中情局工作28年。布洛克爾更曾任中情局非洲情報分部的負責人，其後於2018年退休。

布洛克爾目前擔任跨國保安公司MOSAIC的首席運營官，霍士新聞引述消息人士指，拜登（Joe Biden）團隊於大選後幾日就與布洛克爾接觸，目前仍在討論。

布洛克爾為佐治亞州人，曾於家鄉的教堂合唱團唱歌。美媒去年曾報道，布洛克爾在烏干達執行秘密任務時的往事，稱布洛克爾當時扮演當地的「Kampala Jazz All-Stars」樂隊主唱。

據美媒統計，拜登的過渡小組在情報領域方面有23名成員，其中9人並非白人。

https://inews.hket .com/article/2815131?lcc=an

政治正確高於一切

想做官? 你咩出身? 成份夠唔夠純正? 係咪三代貧農四代乞衣?
地富反壞右統統轉工一世幫黑人洗腳
癈除警察靠自律. happy, looting. angry, 一樣 looting.
入得境就有綠卡, 衣食住行統統政府埋單
咁政府條數邊個去填? i dont fking care. it is u who should work for it.

左膠主張大約係咁.

They have bought insurance so there are no lost for them

一個國家既滅亡大概都係咁

nick furry

而家中情局局長都係女人，係咪歧視女人？
女權撚大戰黑人

黑奴後代政治成份都好高,如果有案低會仲高啲

佢囝囝Hunter唔入內閣??

以後CIA係咪會一邊食炸雞一邊開會

搵黑人女人咪得

用人不是為材為能為標準 而係下下都種族正確政治正確，點都要搵黑人/其他族裔/女人 ,美國如果真係衰落的話 原因一定係源於此

等亡國啦

其實呢個都做咗28年，仲做到咁高級，點都唔會無料啦

黑人優越主義

林奠都從政幾十年, 仲做到特首

仲有食西瓜

講到真係有得做咁

左膠話就要平等，但其實係復興古代嘅貴族分封，佢地根本就唔係進步而係封建野蠻

入左好多枱底野做唔到

三十幾年經驗應該唔太差

可能呢位真係有實力坐呢個位嘅
但係其他嘢嘅逆向歧視真係愈來愈勁

BTW
如果CIA頭呢個位係亞洲人做先最政治正確

不過佢哋班友認為嘅受歧視族群
多數都唔包亞洲人